大家有冇建議比屯門區議員解決公園大媽問題？

感覺大家係時候儲起一堆自己社區嘅問題
再拋出黎一齊諗解決方法
以前讀通識成日諗 我哋考試成日要寫解決方案
可行性超高但係政府完全睇唔到
係時候發揮民智
選舉贏咗唔代表啲乜嘢
四年任期先係重點
好多數人都係今屆先參與 希望大家投票之後都幫下手

呢個post講住屯門先
你哋有咩其他想講可以自己開post
你留個post我幫你推

好多素人

推

搵happy伯老婆落去
女人 vs 女人

唔知離唔離地
但問題根源係空間同土地問題
本身唱歌唔犯法
早就覺得應該搵個適合地方比佢地唱飽佢咪得
例如新田購物城

其實個到有自娛區
娛樂唔係問題
問題係大聲擾民
衣著不雅 for 公園 standard
加無限收利是 唔使交稅

唔好意思，借一借位

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

咁鍾意大陸，跟大陸玩公園安檢囉，唔俾帶擴音器入屯們公園範圍

起花槽
將西環個個送過黎

火魔

全部票控咪得 啲人知道要上庭罰錢就唔會再亂黎
證據多多都有

全部送入元朗國南邊圍

認真，如果屯門同上水解決到大媽同水貨問題，四年後想落選都難

可考慮設紅燈區，將所有妖魔鬼怪GP埋一齊管理，打擊非法逗留都容易啲，但又大把衛道之士出嚟反對。

想恢復撐船仔，等多啲香港人去玩
將比較空曠地方改做其他娛樂用途，例如搖控賽車場、羽毛球場、滑板🛹場、捉其場、觀星場地、街舞場等等讓更多屯門人去玩自然會趕走大陸閪

設立小販區域，攤位等等

擺美食車去屯公仲好啦屌